岩岩係shopping mall停車場見到，型撚到

bba果d就多人揸
stinger真係第一次見到實物

又返左澳洲

第一次見到實物 忍唔住影幾張相
不過係連登揸stinger又比人笑

左抄右抄山寨款

蔗渣既價錢 燒鵝脾既質素喎

又幾靚

好撚樣衰

唔知易唔易壞
係幾正
都見唔少